我們要謹慎的是，政府開始掌握流水社運的pattern

上星期已經見到依張圖

push

推

p

中大一戰之後唔知點解D人開始覺得陣地戰有得有

不嬲be water 其實個執行方法其實係hit and run

一直都係話示威塞路係為左擋增援
無增援，勇武就快閃爆紅黑鋪做成直接損失
快閃完後就可以所有人離場
唔需要死守，我地係打經濟戰
用自己既鈔票去懲罰對家
亦都要對家付出更多既鈔票甚至賺唔到鈔票

回歸流水式

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

或者可以話佢操控咗

香港人都係因為浪漫主義先會企黎想救返香港
但係明明藍絲深紅多到仆街

推，吸取教訓

資訊流通下
Tg 連登 政府長期mon

中共又最叻滲透
唔掌握至奇

其實係

Push

Be water

因為抗爭方仍然無殺敵既決心，手段仲係掟嘢保持距離，從來無打算現場拘捕黑狗或者處決狗

水嘅特性係無形，
將水放落個杯到就變咗有型，
對家將杯入面嘅水完全封住

推 你老味中晒

中大一戰真係完全俾對手睇穿我地個弱點 我地唔會對街同商場有情意結 但大學就唔同講法 而且可能拎得多南韓做比較 難免當下變咗守城咁既心態

唔係浪漫問題，我又唔係為呢班人付出希望佢地改
我係救番我自己屋企呀屌

每次集會都差唔多地方你唔厭佢都厭

新口號

香港人 hit and run

唔好諗到政府咁叻，攻大學係痴撚線o
國際失晒分，加速外國對付香港o

佢哋根本唔當我地係人，人打人先要講策略o
佢哋做錯根本唔洗同我地負責，回國洗腦支那人就得o

我愈黎愈相信，係共匪想香港死，殺雞取卵o

Be water！

a去完 去b b去完 去c...
整完即走 每次5-15分鐘
無論咩情況都好即走

嘩屌講中晒
其實道德好淺白係唔明仲可以點？

快閃不留痕

道理

be flash be light

如光
閃過就唔見

打爛個杯有冇得諗
我哋會唔會再有新出路
「可以同be water融合/令be water更進一步？」唔識講
因為對家遲早有計仔拆解be water

懂 現在最重要是讓理大手足平安出來

1）Be Water
2) 天下武功 唯快不破
3）敵人在明 我地在暗

呢段嘢係咪陳雲嗰度copy返嚟
啲口吻一模一樣

Be water !!!!!

浪漫主義

突襲呀，突擊呀，講咗好多次啦
唔洗下下上連登報告㗎

pish

戀戰問題

簡單啲講就係不要被感性蓋過理性

講得好

係估到你有on9做守戰撚者

打緊仗一定要咁

浪漫主義可以有 但真正行動嘅時候都仲係浪漫主義只係同送頭冇分別

分化大師陳雲之文宣，有用就用，冇用就提防

陳雲有食藥，幫你推

每次都有人屌散水，話乜都未做就退，但難聽啲講句，守陣地唔通就贏到咩，武力差咁遠唯有噉㗎啦
一直都講緊話快閃最好，估唔到嚟到11月倒退返去五年前

張圖唔係陳雲整㗎喎

係

Poly 中大一直頂住係因為條紅隧 /吐露港 要幫人被罷工
之後被突襲
成班肯自動自覺罷工 佢地洗唔洗守陣地？

推呢個
尋日想救poly先陣地
千祈唔好重蹈覆轍

可以last 5個月以就係呢個原因

我地要珍惜

佢地一唔夠打就開槍 開cheat咁 流水真係最好

所有人都要睇

唉 越嚟越越難打

攻擊係最好既防禦

唉
明明呢樣野就係陳雲一直endorse既戰術
佢呢兩個禮拜都不斷咁講
但次次上到連登都比人屌
就算認真討論啲人都係因人廢言
依家唔出佢名個個又話講得啱

最勁既其實係連狗都見唔到
記者都見唔到

關乜政府事, 好地地Be water遊擊, 無厘頭變咗佔領2.0, 搞到被圍城一網打盡, 完全係自己on9啫.

Tui

咭穿個杯佢

第一日已經知人地有槍 人地唔係開cheat, 係浪漫主義上腦唔記得晒武力根本唔對等

如果堅持流水
對家MON住都無用

係手足墮入陣地戰圈套

好多連登仔見到係陳雲就因人廢言，講得啱咪聽囉，死守大學真係冇意思，中大都叫做情有可原，埋大真係唔知想點

be water一開始係講緊不定型, 捉摸唔到不斷變化既模式
唔係hit and run, 唔係遊擊, 唔係唔陣地啊
次次一式一樣既hit and run俾人捉到路一樣會俾人伏擊架

唔好ON9
對家人人帶槍

應對方法係佢未到場你已完成工作

be water係啱嘅
玩陣地輸硬
不過被圍城之後要點走係一個好問題
救唔救 點樣救又係問題

有一班人好理性
發生咩事都堅持到唔死守
我欣賞
但係
Poly人見自己大學被人攪
返去幫手都人之常情
如果大家可以保持清醒
進退有餘咁就最好不過

最後
差役兩個字露晒底
好大陣陳雲味
差乜撚嘢役
「死差佬」叫咗咁多年又順口
係都要用啲生字

依段野陳雲有share的
果時我無擺喺心
亦都好多人無聽
所以埋大一戰損兵折將

希望下次大家唔好因人廢言

講左好耐， 但呢度啲學生定係聽一啲自己想聽嘅嘢，咁樣必死無疑

真 成日覺得唔留耐d就係冇做到野

埋大係爛屍拆RB先，咪由佢囉，拆一起十都得嘅啫

後來見唔夠打就好散啦，再加上埋大地理同中大根本冇得比，死守有咩好處呢

有時聽下人講撤退，好過冇咗條命

Anyway屌完就算，今次真係要認真檢討

當有班人用浪漫主義四個字話佢地，就算講得啱，有冇諗過被鬧嘅跟本唔識又未聽過咩係「浪漫主義」？

我見好多陳雲支持者一聽完陳雲用呢四個字，就跟。學生受教陳雲倍感安慰。不過好多時齋屌人浪漫主義對大局真係冇幫助

大眾水平跟唔上，要教
一個受教，就救多一個

圍爐屌人蠢，又屌人唔聽陳雲，啲人被你屌點解唔聽？然後圍爐繼續屌，永續圍爐

push！！！

你啱

成個戰術exactly係咁 但人一多又唔肯走又唔爆鋪等俾人拉為乜

推，依家武力唔對等情況下，和popo對峙一定輸
倒不如快閃裝修黑店紅店，最好是在大商場附近，逼到成個商場shut down 齊齊攬炒

最好裝修是搵人計時10分鐘內好閃

流水式

hit and run, 要學老毛

推呢個

根本唔使理其他人
勇武快閃完就走
和理非見有事就識散
根本唔需要擺陣
如果下次有琴晚既魔法量
成條彌敦道啲紅黑鋪燒尻曬啦

同意請分享

樓主篇野唔屌喇掛 咁都唔係教？

一講要走，就就散水撚

一講陳雲就因人廢言

之後仲點講落去

希望經過今次我聽人講下啦

被人LEAD番轉頭都有

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

Be water be shadow
勇武地下化 + 和理非黃色經濟圈

樓主篇嘢係一個幾好嘅示範，我唔是屌樓主

其實我係想講巴打提出的浪漫主義四個字冇乜人識
即使呢四個字講中晒，啲人唔撚會明佢地中咗呢四個字，更加唔知有咩後果

其實佢地放任堵路係好事
應該利用 反制

要人走，要說服到人走，齋叫散水效果麻麻
佢地真係被情緒主導咗
咁咪先解決情緒主導的原因，冷靜返再叫佢地be water
咁會有效好多

唔好expect大眾每時每刻都清醒理智，否則我地同蠢蛋冇分別

In 流水 we trust

大家做咗咁人
返過工嘅一定知道
最爽嘅一定係

不負責任

唉，檢討重組形勢

今次真係要反省下
所有前線 和理非
琴日係輸得好慘

其實班黑警係咪想用理大去引手足救 令我地唔夠人同體力去黎明行動

rb 落磚陣, 咪再砌牆, 浪費時間+比人一下撞爆

Pish

流水

Agger

再推

根本就應該要咁

有道理
咁就回復返洗水社運

20/11黎明行動

tui

稅務大樓

HIT AND RUN衰極都係一小隊
今次呢？

唔好理佢地清唔清啦 SET完野做完野就走啦

推呀

你老母痴線佬講嘅嘢都會變成事實

所以我地要進步
唔左盲目防守陣地

“政府發現對路障及示威者速戰速決是沒有效率的”

姐係繼續 Be Water囉

又今乜鬼次
又1010思維? 話一式一樣hit and run俾人伏擊就要守城?
睇返第一句啦, 講緊變化, 諗多啲野啦, 唔好咁懶淨係搵返過往成功公式
屌你老母一小隊唔撚係手足, 你估你真係打緊機, 用數字換結果

係咪中大一戰
令我地中咗⋯⋯計

中大一戰
警察專登唔強攻
令我哋覺得陣地戰有效
而繼續使用
結果落入咗政府嘅圈套

be water 氣化，
就係be gas ，
成為生活呼吸嘅一切
黃色經濟圈係第一步，
之後要發大嚟做，
令香港本土精神成為好似生活呼吸嘅必需品。

依家大學停課，學都唔駛番，本應係釋放人力物力，反而大學生就走番入校園

明白巴打苦心

有得守都唔好守
守就要成本，起路障0成本